# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-12 10:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: bot.py:155
msgid ":x: A required argument is missing."
msgstr ":x: 缺少必需的参数。"

#: bot.py:159
msgid ":x: You don't have enough exp for this"
msgstr ":x: 你的经验值不够。"

#: bot.py:162
msgid ":x: You are not a server admin"
msgstr ":x: 你不是一位管理员。"

#: bot.py:165
msgid ":x: You are not a super admin."
msgstr ":x: 你不是一位机器人的超级管理员（创造人）。"

#: bot.py:166
msgid ""
"This command is reserved for the bot owners. If you think this is an error, "
"please contact my owner at the DuckHunt Support Server (see `dh!help`)."
msgstr "该命令仅供机器人创造人使用。如果您认为这是个错误，请与DuckHunt的创建人联系（请参阅dh!help）。"

#: bot.py:170
msgid ":x: You haven't voted for DuckHunt on DiscordBotList for a while."
msgstr ":x:你已经有一段时间没有在 DiscordBotList 上给 DuckHunt 投票了。"

#: bot.py:171
msgid ""
"Support the bot to use this command by voting at <https://discordbots.org/"
"bot/duckhunt>. Be aware that the votes can take a minute to be registered by "
"DuckhuntIf you think this is an error, please contact my owner at the "
"DuckHunt Support Server (see `dh!help`)."
msgstr ""
"请通过<https：//discordbots.org/bot/"
"duckhunt>投票来支持该机器人使用此命令。请注意，Duckhunt可能需要花费一分钟才能完成投票。如果您认为这是个错误，请与DuckHunt客服服务器上与我的创建人联系（请参阅dh！help）。"

#: bot.py:183
msgid "You are on cooldown :(, try again in {seconds} seconds!"
msgstr "您正在冷却:(，请在{seconds}之后重试！"

#: bot.py:189
msgid ":bulb: HINT: "
msgstr ":bulb: 提示："

#: cogs/admin_commands.py:29
msgid ":ok: Done, user banned. :gun:"
msgstr ":ok: 完成，用户被封锁。:gun:"

#: cogs/admin_commands.py:41
msgid ":ok: Done, user unbanned. :eyes:"
msgstr ":ok: 完成，用户已被解封。 :eyes:"

#: cogs/admin_commands.py:67
msgid ""
"<:cmd_ChannelAdded_01:439546719143723019> Done, channel {channel} added to "
"the game! Have fun!"
msgstr ""
"<:cmd_ChannelAdded_01:439546719143723019> 完成， "
"已将DuckHunt加入到{channel}！祝你们玩得开心！"

#: cogs/admin_commands.py:85
msgid ""
"<:cmd_ChannelRemoved_01:439546718737137674> Done, channel {channel} removed "
"from the game. Bye!"
msgstr ""
"<:cmd_ChannelRemoved_01:439546718737137674> 完成，DuckHunt已从{channel}移除。再见！"

#: cogs/admin_commands.py:97
msgid ""
"<:cmd_AdminAdded_01:439549846622568466> {admin} added as an admin to the "
"guild!"
msgstr "<:cmd_AdminAdded_01:439549846622568466> {admin}已添加为服务器管理员！"

#: cogs/admin_commands.py:107
msgid ""
"<:cmd_AdminRemoved_01:439549845519335440> {admin} removed from the guild "
"admins."
msgstr "<:cmd_AdminRemoved_01:439549845519335440>{ admin}已从服务器管理员中移除。"

#: cogs/admin_commands.py:155 cogs/admin_commands.py:206
msgid "Done. User removed from the database, if he was in."
msgstr "用户已从数据库中删除（如果他在数据库里）。"

#: cogs/admin_commands.py:169
msgid "Done. All channel data was removed."
msgstr "完成，所有频道信息都清除掉了。"

#: cogs/admin_commands.py:217
msgid ""
":x: Incorrect syntax. Use the command this way: `!settings [view/set/reset] "
"[setting]`"
msgstr ":x: 语法错误。请这样使用此命令：!settings  [view/set/reset] [setting]`"

#: cogs/admin_commands.py:228 cogs/admin_commands.py:244
#: cogs/admin_commands.py:302
msgid "Unknown setting..."
msgstr "未知设置。"

#: cogs/admin_commands.py:231
msgid ":ok: The setting {pref} is set to `{value}` on this guild."
msgstr ":ok: 在服务器上，{pref}已设为`{value}`。"

#: cogs/admin_commands.py:254
msgid ""
"Bypassing the max_ducks_per_day check as you are the bot owner. It would "
"have been `{max}`."
msgstr "由于您是DuckHunt的创造人，您的max_ducks_per_day限制已被解除。供您的参考，限制本来是 `{max}`."

#: cogs/admin_commands.py:258
msgid ""
"Bypassing the max_ducks_per_day check as you are in a VIP guild. Please "
"don't abuse that. For information, the limit would have been set at `{max}` "
"ducks per day."
msgstr ""
"由于您在一个VIP服务器里，您的max_ducks_per_day限制已被解除。请不要滥用此特权。此限制其实会被调到`{max}`一天出现的鸭子。"

#: cogs/admin_commands.py:266
msgid ""
"<:official_Duck_01_reversed:439576463436546050> Authorised to set the VIP "
"status!"
msgstr "<:official_Duck_01_reversed:439576463436546050>已被授权设到VIP状态！"

#: cogs/admin_commands.py:269
msgid ":x: Unauthorised to set the VIP status! You are not an owner."
msgstr ":x: 未经授权设置VIP状态！您不是我的创造人。"

#: cogs/admin_commands.py:276 cogs/admin_commands.py:290
#: cogs/admin_commands.py:318
msgid ":x: Incorrect value."
msgstr ":x: 价值错误。"

#: cogs/admin_commands.py:284 cogs/admin_commands.py:312
msgid ":ok: The setting {pref} has been set to `{value}` on this guild."
msgstr ":ok: 在服务器上，设置{pref}已设置为`{value}`。"

#: cogs/experience_related_commands.py:27
msgid ""
"Congratulations, you sent / gave more experience than the maximum number I'm "
"able to store."
msgstr "恭喜，您发送的经验值已超过我所可以容纳的！"

#: cogs/experience_related_commands.py:30
msgid ":ok:, he/she now has {newexp} exp points!"
msgstr ":ok:，他/她现在有{newexp}经验值！"

#: cogs/experience_related_commands.py:54
msgid ":x: To prevent abuse, you can't send exp when you don't have a weapon."
msgstr ":x: 为防止滥用，如果没有武器，就不能发送exp。"

#: cogs/experience_related_commands.py:58
msgid ":x: The exp amount needs to be positive."
msgstr ":x: exp量必须为正数。"

#: cogs/experience_related_commands.py:62
msgid ""
":x: Wait... What? Are you trying to send experience to YOURSELF? That "
"doesn't make sense."
msgstr ":x: 等等...什么？您为什么向自己发送经验值？那完全不合逻辑。"

#: cogs/experience_related_commands.py:81
msgid "You sent {amount} exp to {target} (and paid {taxes} exp of taxes)!"
msgstr "您向{target}发送了{amount}经验值，（并支付了{taxes}的exp税）！"

#: cogs/experience_related_commands.py:84
msgid "You don't have enough experience points"
msgstr "您的经验值不够。"

#: cogs/experience_related_commands.py:86
msgid ":x: Sending exp is disabled on this server"
msgstr ":x: 此服务器禁止发送exp。"

#: cogs/experience_related_commands.py:94 cogs/scores.py:34
msgid "{date} (in {dans_jours}{dans_heures} and {dans_minutes})"
msgstr "{date}（在{dans_jours} {dans_heures}和{dans_minutes}里）"

#: cogs/experience_related_commands.py:95 cogs/scores.py:35
#, python-format
msgid "%m/%d at %H:%M:%S"
msgstr "％m / %d，位于％H：％M：％S"

#: cogs/experience_related_commands.py:95 cogs/scores.py:36
msgid "{dans} days "
msgstr "{dans}天"

#: cogs/experience_related_commands.py:96 cogs/scores.py:37
msgid "{dans} hours"
msgstr "{dans}小时"

#: cogs/experience_related_commands.py:96 cogs/scores.py:38
msgid "{dans} minutes"
msgstr "{dans}分钟"

#: cogs/meta.py:38
#, python-format
msgid ""
"The bot frequently reboots for updates. Don't worry, it has a 99.8% of "
"uptime."
msgstr "此机器人在更新的时候会重启。不用担心，它有99.8％的正常运行时间。"

#: cogs/meta.py:64
msgid "https://docs.duckhunt.me/"
msgstr "https://docs.duckhunt.me/"

#: cogs/meta.py:71
msgid "You don't have to go right now..."
msgstr "你现在还不要去小便呢......"

#: cogs/meta.py:76
msgid ""
"Follow this link to invite me to your server: https://docs.duckhunt.me/bot-"
"administration/admin-quickstart"
msgstr ""
"使用此链接把我添加到您的服务器：https://docs.duckhunt.me/bot-administration/admin-quickstart"

#: cogs/meta.py:82
msgid ""
"If you are a new player, read this: <https://docs.duckhunt.me/players-guide/"
"players-quickstart>. Otherwise, here is the players command list <https://"
"docs.duckhunt.me/players-guide/player-commands> and the admin commands "
"<https://docs.duckhunt.me/bot-administration/admin-commands> | If you need "
"anything, feel free to join the support server at https://discordapp.com/"
"invite/2BksEkV"
msgstr ""
"如果您是新手，请使用此链接：<https://docs.duckhunt.me/players-guide/players-"
"quickstart>。不然的话，这里是玩家指令列表：<https://docs.duckhunt.me/players-guide/player-"
"commands>。管理者指令列表：<https://docs.duckhunt.me/bot-administration/admin-"
"commands>。 如果您需要我的话，请使用客服discord群。链接：https://discordapp.com/invite/2BksEkV"

#: cogs/meta.py:95
msgid ""
"It's `{hour}:{minutes}:{seconds}` in the GMT timezone (also known as UTC±00:"
"00), which is the one used by the bot. \n"
"You can use this website to compare it to yours: https://time.is/compare/GMT"
msgstr ""
"现在是GMT时区中的“ {hour}：{mins}：{secs}”（也称为UTC±00：00），这是机器人使用的时区。\n"
"您可以使用此网站与您的时区进行对比：https://time.is/compare/GMT"

#: cogs/meta.py:98
msgid ""
"You can use the `dh!freetime` command to see when you'll get your weapons "
"back for free"
msgstr "您可以使用`dh!freetime`命令查看您剩下的武器没收时间。"

#: cogs/meta.py:113
msgid ""
":alarm_clock: Next giveback of weapons and magazines in {sec} seconds "
"({hours} hour(s) and {minutes} minute(s))."
msgstr "：alarm_clock：下一次武器归还和弹夹的时间为{sec}秒（{hours}小时和{minutes}分钟。）。"

#: cogs/meta.py:116
msgid ""
"A giveback tops up your magazines and gives you your weapon back for free "
"(if confiscated), but it doesn't affect the bullets in your current magazine."
" If you can, reload beforehand!"
msgstr "一次归还会填满您的备用弹夹并免费还回您的武器（若被没收的话）。但是它不会影响你现在使用的弹夹。如果你可以的话，请提前重新装填你的弹夹！"

#: cogs/meta.py:130
msgid "You are using shard number {shard} out of {total} total shards"
msgstr "您正在使用{total}个总分片中的{shard}个分片。"

#: cogs/scores.py:49
msgid ""
"The scores are online at https://duckstats.api-d.com/duckstats.php?cid="
"{channel_id}"
msgstr "比分在 https://duckstats.api-d.com/duckstats.php?cid={channel_id} 上"

#: cogs/scores.py:255
msgid ""
"Your duckstats are waiting for you at https://duckstats.api-d.com/duckstats."
"php?cid={channel_id}&pid={player_id}"
msgstr ""
"您的数据在 https://duckstats.api-d.com/duckstats.php?cid={channel_id}&pid="
"{player_id} 等您。"

#: cogs/setup_wizzard.py:24
msgid ""
"Hello!\n"
" Thanks for adding me in there! I'm almost ready to start the game!\n"
" Could we please go into the channel where you want the game to be ? Please "
"invoke me there by using `dh!setup`<:event_GuildAdded_01:439550913112309781>"
msgstr ""
"你好！\n"
"感谢您将我加入您的服务器！我马上准备开始游戏了！\n"
"我可以进入您想要我在的频道吗？请使用dh！setup 来给我设定设置<:event_GuildAdded_01:439550913112309781>"

#: cogs/setup_wizzard.py:35
msgid ""
"Hello again!\n"
" I'm just gonna run a quick permissions check and will be back in a few "
"seconds! Please wait"
msgstr "我们又见面了！\n"
"我将会进行一个快速的权限检查，在几秒钟后会回来！请耐心等待。"

#: cogs/setup_wizzard.py:51
msgid ""
":small_red_triangle: The permission `read_message_history` is missing.\n"
"This is essential for the normal function of the bot, as I need to be able "
"to read messages.\n"
"You can proceed without it, but shouldn't."
msgstr ""
":small_red_triangle: 缺少权限 `阅读消息历史` `read_message_history`。\n"
"这对于机器人的正常功能非常重要，因为我需要阅读消息。\n"
"您可以在没有它的情况下继续进行，但不应这样做。"

#: cogs/setup_wizzard.py:56
msgid ""
":small_red_triangle: The permission `add_reactions` is missing.\n"
"It's a required permission for interactive embeds, and they are almost "
"everywhere.\n"
"You could proceed without it, but it's not recommended and could lead to "
"errors"
msgstr ""
":small_red_triangle: 缺少权限`添加反应` `add_reactions`。\n"
"这是交互式嵌入的必需权限，它们几乎无处不在。\n"
"您可以在没有它的情况下继续操作，但是不建议这样做，并可能导致失误"

#: cogs/setup_wizzard.py:61
msgid ""
":small_red_triangle: The permission `attach_files` is missing.\n"
"It's a required permission for embeds, and they are almost everywhere.\n"
"You could proceed without it, but it's not recommended and could lead to "
"errors"
msgstr ""
":small_red_triangle: 缺少权限 `添加附件` `attach_files`。\n"
"这是必需要的权限，它们几乎无处不在。\n"
"您可以在没有它的情况下继续操作，但是不建议这样做，并可能导致失误。"

#: cogs/setup_wizzard.py:66
msgid ""
":small_red_triangle: The permission `embed_links` is missing.\n"
"This is used to send embeds\n"
"You could proceed without it, but really shouldn't as it will lead to errors"
msgstr ""
":small_red_triangle: 缺少权限 ` embed_links` `嵌入链接`。\n"
"这用于嵌入文件\n"
"您可以在没有它的情况下继续操作，但实际上不应该这样做，因为它会导致失误"

#: cogs/setup_wizzard.py:72
msgid ""
":small_orange_diamond: You gave me the `administrator` permission.\n"
"Although this will not cause problems, it's unsafe to give bots such "
"powerful permissions, especially if they don't need them.\n"
"You can proceed with it."
msgstr ""
":small_orange_diamond: 您已给我 `administrator ` `管理员` 权限。\n"
"尽管这不会引起问题，但授予机器人如此强大的权限是不安全的，尤其是在不需要它们的情况下。\n"
"您可以继续进行。"

#: cogs/setup_wizzard.py:77
msgid ""
":small_orange_diamond: The permission `create_instant_invite` is missing.\n"
"It's not really essential for the normal function of the bot, but needed for "
"error reports.\n"
"You can proceed without it."
msgstr ""
":small_orange_diamond: 缺少权限`创建邀请` `create_instant_invite`。\n"
"对于机器人的正常功能并不是必不可少的，但对于错误报告来说则是必需的。\n"
"您可以在没有它的情况下继续进行。"

#: cogs/setup_wizzard.py:82
msgid ""
":small_orange_diamond: The permission `manage_messages` is missing.\n"
"This is used to remove some messages on sneaky commands (weapon sabotage, "
"etc.), and also if you use the `delete_commands` setting\n"
"You could proceed without it, but it's not recommended and could lead to "
"errors"
msgstr ""
":small_orange_diamond: 缺少权限`管理消息` `manage_messages`。\n"
"这用于删除一些悄悄的的命令（武器破坏等）的消息，如果您使用`delete_commands`设置\n"
"您可以在没有它的情况下继续操作，但是不建议这样做，并可能导致错误"

#: cogs/setup_wizzard.py:87
msgid ""
":small_orange_diamond: You gave me the `mention_everyone` permission.\n"
"This not used, but should't be given in case of a bug\n"
"You could proceed with it safely."
msgstr ""
":small_orange_diamond: 您已授予我 `提及everyone` `mention_everyone`的权限。\n"
"这不会被用到，但是在有漏洞的情况下不应该给出\n"
"您可以安全地继续。"

#: cogs/setup_wizzard.py:92
msgid ""
":small_orange_diamond: The permission `external_emojis` is missing.\n"
"This is used since DHV3 to add non-standard emojis to messages. You should "
"probably give it to me\n"
"You could proceed without it, but bug reports would be appreciated."
msgstr ""
":small_orange_diamond: 缺少权限 `使用外部表情符号` `external_emojis`。\n"
"从DHV3开始，就使用它来向消息中添加非标准表情符号。你应该把它给我\n"
"您可以在没有它的情况下继续进行，但是错误报告将不胜感激。"

#: cogs/setup_wizzard.py:110
msgid ""
":small_blue_diamond: The permission `change_nickname` is missing.\n"
"This is not yet used, but could be in the future. An announcement will be "
"made then.\n"
"You can safely proceed without it."
msgstr ""
":small_blue_diamond: 缺少权限 `更改昵称``change_nickname`。\n"
"该功能尚未使用，但将来可能会使用。随后将发布公告。\n"
"没有它，您可以安全地继续。"

#: cogs/setup_wizzard.py:115
msgid ""
":small_blue_diamond: The permission `send_tts_messages` is missing.\n"
"This is used in case you want to enable tts ducks..\n"
"You can safely proceed without it, but the `tts_ducks` setting won't work"
msgstr ""
":small_blue_diamond: 缺少权限`发送文字转语音消息``send_tts_messages`。\n"
"如果要启用tts ducks，则使用此方法。\n"
"您可以在没有它的情况下安全地进行操作，但是`tts_ducks`设置将不起作用"

#: cogs/setup_wizzard.py:121
msgid ""
"I'm done! <:cmd_Setup_01:439551472804429836>\n"
"Any warning has been sent above. I suggest fixing them, then running the "
"command again!\n"
"If there is none, congrats! You passed the tests brilliantly!\n"
"If you are ready to continue with the setup, use the command "
"`dh!setup_settings`. If you just want to play, use `dh!add_channel`. Once "
"used, ducks will spawn automatically.\n"
"Thanks for flying DucksAir. If you have any question, we are here to help at "
"https://discord.gg/2BksEkV"
msgstr ""
"我受够了！ <:cmd_Setup_01:439551472804429836>\n"
"上面已发送警告。我建议修复它们，然后再次运行命令！\n"
"如果没有，恭喜！您通过了测试！\n"
"如果准备继续设置，请使用命令dh！setup_settings。如果您只想玩，请使用“ dh！add_channel”。一旦使用，鸭子将自动出现。\n"
"感谢您乘坐DucksAir。如果您有任何疑问，我们会在 https://discord.gg/2BksEkV 为您提供帮助。"

#: cogs/setup_wizzard.py:135
msgid ""
"Hey! Let's configure the server!\n"
"I'll give you the most used parameters, and let you change them if you want. "
"Any command written here is optional, and you can start playing now just by "
"using `dh!add_channel`.\n"
"\n"
"**Before starting, please make sure this is the channel you want to use, and "
"activate it with `dh!add_channel`.**\n"
"\n"
"**1/ Language used**:\n"
"    \\* If you speak french, use `dh!settings set language fr_FR`\n"
"    \\* If you speak spanish, use `dh!settings set language es_ES`\n"
"    \\* Another language we don't fully support yet? Help us translate "
"DuckHunt! Find us at https://discord.gg/2BksEkV.\n"
"    \n"
"**2/ Ducks Per Day**:\n"
"    This is the number of ducks that will spawn per day. They spawn at "
"random intervals, but you can configure the number of ducks that will spawn.\n"
"    \\* Use the following command to change it, use `dh!settings set "
"ducks_per_day XX`, where `XX` is a number.\n"
"    \\* To prevent abuse, there is a limit that will be automatically "
"enforced. If you need to lift it, contact my owner at the support server.\n"
"    \n"
"**3/ Exp Won Per Duck Killed**:\n"
"    This is the experience won per duck killed. If your server is really "
"popular, it might be worth it to push it up a little to make new hunters "
"progress faster.\n"
"    \\* Use the following command to change it, use `dh!settings set "
"exp_won_per_duck_killed XX`, where `XX` is a number.\n"
"    \\* :bulb: Don't go too high tho, there must be some challenge. 15 is a "
"good start\n"
"    \n"
"**4/ Other settings**:\n"
"    This is starting to be lengthy, so I won't go into further details here. "
"You are probably all set and can start the game by typing `dh!add_channel`.\n"
"    More settings can be found using `dh!settings list`\n"
"    \n"
"Thanks for playing with me! <:official_Duck_01:439546719177539584>\n"
msgstr ""
"嘿! 让我们配置服务器！\n"
"我将为您提供最常用的参数，并让你根据需要更改它们。\n"
"此处编写的任何命令都是可选的，您只需使用dh！add_channel即可立即开始玩。\n"
"\n"
"**在开始之前，请确保这是您要使用的频道，并使用“ dh！add_channel” 将其激活。**\n"
"\n"
"** 1 /使用的语言**：\n"
"    \\ *如果您会说法语，请使用dh！settings设置语言fr_FR\n"
"    \\ *如果您说西班牙语，请使用dh！settings设置语言es_ES\n"
"    \\ *我们尚未完全支持的另一种语言？帮助我们翻译DuckHunt！在https://discord.gg/2BksEkV找到我们。\n"
"    \n"
"** 2 /每天的鸭子**：\n"
"    这是每天将出现的鸭子的数量。它们以随机的间隔出现，但是您可以设定出现的鸭子的数量。\n"
"    \\ *使用以下命令对其进行更改，使用`dh！settings set ducks_per_day XX`，其中`XX`是一个数字。\n"
"    \\ *为防止滥用，有一个限制将自动执行。如果您需要提起它，请与客服服务器上的我的创建人联系。\n"
"    \n"
"** 3 /每只被杀死的鸭子获得的经验值**：\n"
"    这是每只被杀死的鸭子获得的经验。如果您的服务器很受欢迎，可以将获得的经验值调高一点，以使新猎人更快地进步。\n"
"    \\ *使用以下命令进行更改，使用dh！settings set exp_won_per_duck_killed XX，其中XX是数字。\n"
"    \\ *：bulb：不要太高，必须要有一些挑战。 15是一个好的开始\n"
"    \n"
"** 4 /其他设置**：\n"
"    这开始变得漫长，因此在这里我将不进一步详细介绍。您可能已经准备就绪，可以通过 dh！add_channel开始游戏。\n"
"    可以使用dh！settings list找到更多设置。\n"
"    \n"
"感谢您和我一起玩！ <:official_Duck_01:439546719177539584>"

#: cogs/shop.py:42
msgid ""
":x: Incorrect syntax. Use the command this way: `!shop [list/item number] "
"[argument if applicable]`"
msgstr ":x: 不正确的句法。 以这种方式使用命令：`！shop [列表/项目编号] [参数（如果适用）]`"

#: cogs/shop.py:52
msgid "Right now you have a total of {exp} exp points."
msgstr "现在您有{exp}点经验值。"

#: cogs/shop.py:59
msgid ""
"Here is the list of all the shops items : https://duckhunt.me/shop-items/ . "
"Thanks "
msgstr "这里有所有商店售卖的东西：https://duckhunt.me/shop-items/. 谢谢"

#: cogs/shop.py:75
msgid ":money_with_wings: You added a bullet to your weapon for 7 exp points."
msgstr ":money_with_wings: 您使用了7点经验值，在武器里添加了一颗子弹。"

#: cogs/shop.py:78
msgid ":champagne: Your magazine is full!"
msgstr ":champagne: 您的弹夹已满！"

#: cogs/shop.py:94
msgid ""
":money_with_wings: You added a magazine to your weapon for 13 exp points."
msgstr ":money_with_wings: 使用您的13点经验值，您在您的武器里添加了一支弹夹。"

#: cogs/shop.py:97
msgid ":champagne: You have enough magazines!"
msgstr ":champagne:您无法在添加更多弹夹了！"

#: cogs/shop.py:111
msgid ":money_with_wings: You purchased AP ammo for your weapon."
msgstr ":money_with_wings: 您给您的武器购买了穿甲弹。"

#: cogs/shop.py:112
msgid ""
"For the next 24 hours, you will deal double damage to ducks. This does "
"**not** stack with explosive ammo"
msgstr "在此24小时的时候，您的武器会对鸭子造成双倍伤害。此效果 **不能** 跟爆炸型子弹叠加。"

#: cogs/shop.py:115
msgid ":champagne: You have enough AP ammo for now!"
msgstr ":champagne: 您现在已经有足够的穿甲弹了！"

#: cogs/shop.py:129
msgid ":money_with_wings: You purchased explosive ammo for your weapon."
msgstr ":money_with_wings: 您为您的武器购买了爆炸型子弹。"

#: cogs/shop.py:130
msgid ""
"For the next 24 hours, you will deal triple damage to ducks. This does "
"**not** stack with AP ammo and trumps it if you have any."
msgstr "在接下来的24小时，您的武器会对鸭子造成三倍伤害。此效果 **不能** 跟爆炸型子弹叠加。"

#: cogs/shop.py:133
msgid ":champagne: You have enough explosive ammo for now!"
msgstr ":champagne: 您现在已有足够的爆炸性子弹！"

#: cogs/shop.py:147
msgid ":money_with_wings: You got your weapon back."
msgstr ":money_with_wings: 您的武器已被归还。"

#: cogs/shop.py:148
msgid ""
"You can get your weapon back for free if you wait until the daily weapon & "
"magazine giveback. Type `dh!freetime` to find out when the next giveback is"
msgstr "您可以使用`dh!freetime`查看您还有多久时间到您的武器和弹夹被归还"

#: cogs/shop.py:152
msgid ""
":champagne: You already have your weapon, what are you trying to buy? :p"
msgstr ":champagne: 你已经有你的武器了，你打算买什么？:p "

#: cogs/shop.py:166
msgid ":money_with_wings: You added grease in your weapon."
msgstr ":money_with_wings: 您在您的武器里添加了润滑油"

#: cogs/shop.py:167
msgid ""
"This reduces jamming risks by 50 percent for a day, for only 8 exp points. "
"It's really useful for new players. Use `dh!duckstats` to check your level "
"and accuracy"
msgstr ""
":cogs/shop.py:167 这能够把卡枪的概率减少50%一天，对新玩家来说非常实用。使用 `dh!duckstats` 来查看您的等级和精准度。"

#: cogs/shop.py:171
msgid ""
":champagne: Your weapon is perfectly lubricated, you don't need any more "
"grease."
msgstr ":champagne: 您的武器已经很润滑，您不再需要更多的油。"

#: cogs/shop.py:187
msgid ":money_with_wings: You added a sight to your weapon."
msgstr ":money_with_wings: 您在您的武器上添加了瞄准镜"

#: cogs/shop.py:188
msgid ""
"Your aiming was improved using this formula: (100 - current accuracy) / 3."
msgstr "您的准确性被这个公式提高: (100 - 现在的准确性) /3"

#: cogs/shop.py:191
msgid ":champagne: You already have a sight on your weapon."
msgstr ":champagne: 您的武器上已经有瞄准镜了"

#: cogs/shop.py:208
msgid ""
":money_with_wings: You added an infrared detector to your weapon, it will "
"prevent any waste of ammo for a day. Cost: 15 exp points."
msgstr ":money_with_wings: 您在武器上添加了一个红外探测器，它将在一天之内防止您浪费子弹。 费用：15点经验值。"

#: cogs/shop.py:210
msgid ":champagne: You already have an infrared detector on your weapon."
msgstr ":champagne: 您的武器上已经有红外探测器了。"

#: cogs/shop.py:224
msgid ":money_with_wings: You added a silencer to your weapon."
msgstr ":money_with_wings: 您在您的武器上添加了消音器。"

#: cogs/shop.py:225
msgid ""
"The silencer works best if every hunter uses one, or if you're alone. With "
"it, no ducks will fly away before you can kill them. What a good deal, they "
"only cost 5 exp!"
msgstr "如果每个猎人都使用消音器，或者只有您一个人，消音器效果会最佳。 有了它，没有鸭子会飞走。而且他们只需要5经验值购买！"

#: cogs/shop.py:229
msgid ":champagne: You already have a silencer on your weapon"
msgstr ":cogs/shop.py:229 您的武器上已经有消音器了。"

#: cogs/shop.py:253
msgid ""
":money_with_wings: You bought a fresh 4-leaf clover, which will give you "
"{exp} more exp points for each killed duck for the next day."
msgstr ":money_with_wings: 您购买了新鲜的4叶三叶草，这将为您在第二天为每只被杀死的鸭子提供{exp} 更多的exp积分。"

#: cogs/shop.py:257
msgid ":champagne: You already have 4-leaf clover on your weapon"
msgstr ":champagne: 您的武器上已经有4叶三叶草了。"

#: cogs/shop.py:273
msgid ""
":money_with_wings: You bought a pair of sunglasses for 5 exp! You now won't "
"be dazzled for a day."
msgstr ":money_with_wings: 您使用5个经验值购买了一副太阳镜！您将不会目眩一天。"

#: cogs/shop.py:277
msgid ""
":money_with_wings: You bought brand new sunglasses, the only point of it "
"being that you're much swagger now. :cool:"
msgstr ":money_with_wings: 您购买了崭新的太阳镜，唯一的作用就是您现在看起来很酷。:cool:"

#: cogs/shop.py:278
msgid ""
"Don't buy sunglasses if you still have some! This doesn't extend the time "
"you won't be dazzled, but still costs you some exp"
msgstr "如果您还有墨镜，请不要再购买多余的！这不会延长您不眼花的时间，但仍然需要一些经验值。"

#: cogs/shop.py:292
msgid ":money_with_wings: You're wearing new dry clothes. You look fantastic!"
msgstr " :money_with_wings: 您穿着新的干衣服。你看起来棒极了！"

#: cogs/shop.py:296
msgid ""
":money_with_wings: You bought brand new clothes, the only point of it being "
"that you're much swagger now. :cool:"
msgstr ":money_with_wings: 您购买了崭新的的衣服，这仅仅让您变得更酷 :cogs/shop.py:296 "

#: cogs/shop.py:297
msgid ""
"Don't buy dry clothes if you aren't wet! They won't do anything, but will "
"still cost you exp"
msgstr "您的衣服不湿的时候不要买多余的衣服！它们没有什么作用，但还需要经验值。"

#: cogs/shop.py:311
msgid ""
":money_with_wings: You cleaned your weapon for 6 exp. If you had sand in it, "
"or if your weapon was sabotaged, it's fixed now!"
msgstr ":money_with_wings: 您使用6经验值清理了武器。如果里面有沙子，或者您的武器遭到破坏，现在已经被修复！"

#: cogs/shop.py:312
msgid ""
"Next time someone sabotages you, just shoot. It won't do much damage except "
"for hurting your reputation"
msgstr "下次有人破坏您的武器时，就直接开枪。除了损害您的名誉以外，不会造成太大损害。"

#: cogs/shop.py:325
msgid ":x: No way! {mention} has sunglasses! They're immunised against this!"
msgstr ":x: 没门！ {mention}戴着墨镜！他们因此没有受到影响！"

#: cogs/shop.py:326
msgid ""
"That bad move still took 5 exp from your account, due to you having to buy a "
"mirror"
msgstr "由于您购买镜子，该举动仍然使您花费了5 exp"

#: cogs/shop.py:331
msgid ""
":money_with_wings: You dazzled {mention}! Their next shot will lose 50% "
"accuracy!"
msgstr ":money_with_wings: 您使{mention}眼花！他们下一次射击时将失去50％的精准度！"

#: cogs/shop.py:332
msgid ""
"The mention is here on purpose. You wouldn't do this behind their back, "
"would you?"
msgstr "这个提及是故意的的。 您不会在他们背后做这种事吧？"

#: cogs/shop.py:346
msgid ":champagne: You threw sand in {mention}'s weapon!"
msgstr ":champagne: 你在{mention}的武器里扔了沙子！"

#: cogs/shop.py:347
msgid ""
"The mention is here on purpose. You wouldn't do this behind their back, "
"would you"
msgstr "这里的提及是故意的。 你不会在他们背后做这件事吧"

#: cogs/shop.py:360
msgid ""
":money_with_wings: You dropped a bucket full of water on {target}, forcing "
"them to wait 1 hour for their clothes to dry before they can return hunting."
msgstr ":money_with_wings：您将一桶水倒在{target}上，迫使他们等待1个小时使衣服变干，然后他们才能恢复打猎。"

#: cogs/shop.py:379
msgid ""
":money_with_wings: You dropped a **SPECIAL** bucket full of water on "
"{target}, forcing them to wait 2 hours (!) for their clothes to dry before "
"they can return hunting."
msgstr ""
":money_with_wings：您在{target}上倒了一个装满水的**特殊的**桶，迫使他们等待2个小时使衣服（！）变干，才能恢复打猎。"

#: cogs/shop.py:393
msgid "You wouldn't sabotage yourself, would you ?"
msgstr "你不会要损坏您自己的武器吧？"

#: cogs/shop.py:399
msgid ""
":ok: {target} weapon is now sabotaged... but they don't know it (14 exp)!"
msgstr ":ok：{目标}的武器现在被损坏了……但是他们不知道（14exp）！"

#: cogs/shop.py:402
msgid ""
"Don't use a mention for this. You can give me user ids or the full username "
"in \"quotes\""
msgstr "请勿为此提及。您可以在“引号”中给我用户ID或完整的用户名"

#: cogs/shop.py:406
msgid ":ok: {target}'s weapon is already sabotaged!"
msgstr ":ok: {target}的武器已经被损坏了！"

#: cogs/shop.py:411 cogs/shop.py:524
msgid ""
"If you ask a server admin to give me the `manage_message` permission, I will "
"be able to delete that kind of shop commands ;)"
msgstr "如果您要求服务器管理员给我`管理消息`的权限，我就能删除这种商店命令 ;)"

#: cogs/shop.py:428
msgid ":money_with_wings: You bought a life insurance for a week for 10 exp."
msgstr ":money_with_wings: 您使用10经验值购买了一个星期的人寿保险"

#: cogs/shop.py:429
msgid "If you get killed, you'll earn half the level of the killer in exp."
msgstr "如果您被杀死，您将获得杀手的一半经验值。"

#: cogs/shop.py:432
msgid ":champagne: You're already insured."
msgstr ":champagne: 您已经有保险了。"

#: cogs/shop.py:469
msgid ""
":money_with_wings: Ducks are resting right now, so your decoy probably "
"didn't work..."
msgstr ":money_with_wings: 鸭子现在正在休息，所以您的诱饵可能没有发起作用..."

#: cogs/shop.py:473
msgid ""
":money_with_wings: A duck will appear in the next 10 minutes on the channel, "
"thanks to {mention}'s decoy. They bought it for 8 exp!"
msgstr ""
":money_with_wings: 由于{mention}的诱饵，在接下来的10分钟内一只鸭子会出现在频道上。 他们以8经验值的价格购买了诱饵！"

#: cogs/shop.py:493
msgid "The ducks are sensing your delicious wafers..."
msgstr "鸭子们感觉到了您的美味威化饼。"

#: cogs/shop.py:500
msgid ""
":money_with_wings: You put some bread on the channel to attract ducks. "
msgstr ":money_with_wings: 您在频道上放了一些面包来吸引鸭子。"

#: cogs/shop.py:505
msgid ""
":money_with_wings: Bread can stack! Buy some more to maximise the effects!"
msgstr ":money_with_wings: 面包可以叠加！ 多买一些能够增强效果！"

#: cogs/shop.py:529
msgid ""
":money_with_wings: You prepared a mechanical duck on the channel for 40 exp. "
"It's wrong, but so funny!"
msgstr ":money_with_wings: 您以40经验值的价格在频道上准备了一只机械鸭子。这是不对的，但是很好笑！"

#: cogs/user_commands.py:71 cogs/user_commands.py:158
msgid "You don't have a weapon."
msgstr "您没有武器。"

#: cogs/user_commands.py:77
msgid "You unjammed your weapon."
msgstr "您把您的武器修好了。"

#: cogs/user_commands.py:91
msgid "You reloaded your weapon."
msgstr "您已换弹。"

#: cogs/user_commands.py:93
msgid "You don't have any ammo left!"
msgstr "您的子弹已耗尽！"

#: cogs/user_commands.py:96
msgid "You don't need to reload your weapon."
msgstr "您不需要换弹。"

#: cogs/user_commands.py:99
msgid ""
"{greet} | Ammo in weapon: {balles_actuelles}/{balles_max} | Magazines left: "
"{chargeurs_actuels}/{chargeurs_max}"
msgstr ""
"{greet} |武器里的弹药：{balles_actuelles} / {balles_max} | "
"剩余的弹夹：{chargeurs_actuels}/{chargeurs_max}"

#: cogs/user_commands.py:148
msgid ""
"Your clothes are wet, you can't go hunting! Wait {temps_restant} minutes."
msgstr "您还不能去打猎，因为您的衣服是湿的。剩余时间：{temps_restant}分钟"

#: cogs/user_commands.py:167
msgid "Your weapon is jammed, it must be reloaded to unjam it."
msgstr "您的武器卡住了。您需要使用 !reload 来修一下。"

#: cogs/user_commands.py:177
msgid "Your weapon is sabotaged, thank {assaillant} for this bad joke."
msgstr "您的武器被损坏了。感谢 {assaillant} 的这个恶作剧"

#: cogs/user_commands.py:190
msgid ""
"** MAGAZINE EMPTY ** | Ammunition in the weapon: {balles_actuelles} / "
"{balles_max} | Magazines remaining: {chargeurs_actuels} / {chargeurs_max}"
msgstr ""
"**弹夹已空** | 武器里的弹药：{balles_actuelles} / {balles_max} | 剩余的弹夹： "
"{chargeurs_actuels} / {chargeurs_max}"

#: cogs/user_commands.py:224
msgid "Your weapon just jammed, reload it to unjam it."
msgstr "您的武器堵住了，使用 !reload 来修一下"

#: cogs/user_commands.py:251
msgid ""
"There isn't any duck in here, but the bullet wasn't fired because the "
"infrared detector you added to your weapon is doing its job!"
msgstr "这里没有鸭子，但子弹没有被发射，因为您的武器上的红外探测器正在执行它的任务！"

#: cogs/user_commands.py:266
msgid ""
"Luckily you missed, but what were you aiming at exactly? There isn't any "
"duck in here... [missed: -1 xp] [wild shot: -1 xp]"
msgstr "幸亏您射偏了，但是您的目标是什么？ 这里没有鸭子。[错过：-1xp] [乱打：-1xp]"

#: cogs/user_commands.py:374
msgid ""
"**BANG**\tYou missed the duck... and shot **yourself**! Maybe you should "
"turn your weapon a little before shooting the next time? [missed: -1 xp] "
"[hunting accident: -2 xp] [**weapon confiscated**]"
msgstr ""
"**BANG**  您错过了鸭子……并射到了 **您自己**！也许您在下次射击前稍微转动一下武器？ [错过：-1 xp] [狩猎意外：-2 xp] "
"[**武器已被没收**]"

#: cogs/user_commands.py:381
msgid ""
"**BANG**\tYou missed the duck... and shot {player}! [missed: -1 xp] [hunting "
"accident: -2 xp] [**weapon confiscated**]"
msgstr "**BANG**  您错过了鸭子……并射到了 {player}！ [错过：-1 xp] [狩猎意外：-2 xp] [**武器已被没收**]"

#: cogs/user_commands.py:390
msgid ""
"You can buy your weapon back in the store (`dh!shop 5`) or wait until you "
"get it back for free (check when with `!freetime`)"
msgstr "您可以在商店（`dh!shop 5`）里重新购买武器，或者等到还回武器后再使用（使用`!freetime`检查剩余时间）。"

#: cogs/helpers/ducks.py:230 cogs/user_commands.py:398
msgid "**PIEWW**\tYou missed the duck! [missed: -1 xp]"
msgstr "**PIEWW** 您错过了鸭子！[错过：-1xp]"

#: cogs/user_commands.py:430
msgid ""
"You hugged {mention} as strongly as you could. They are filled with "
"determination."
msgstr "您使出所有的力气拥抱{mention}。 他们充满了决心。"

#: cogs/user_commands.py:443
msgid "You hugged a tree, Wizzz?!"
msgstr "您报了一棵树？！"

#: cogs/user_commands.py:446
msgid "There isn't any duck in here, what did you plan to hug, a tree?!"
msgstr "这里没有鸭子，您难道要抱树吗？"

#: cogs/user_commands.py:462
msgid "**Current event**"
msgstr "**当前事件**"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "*cries*"
msgstr "*哭*"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "Hello world"
msgstr "你好，世界"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "How are you today?"
msgstr "你今天怎么样？"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "Please don't kill me..."
msgstr "请不要杀我......"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "I love you too!"
msgstr "我也爱你！"

#: cogs/helpers/config.py:67
msgid "Don't shoot me! I'm a fake duck!"
msgstr "不要射我！我是一只假的鸭子！"

#: cogs/helpers/config.py:68
msgid "**Duck fact**: Some ducks can fly up to 332 miles in a single day!"
msgstr "**鸭子知识**：有些鸭子一天可以飞332英里！"

#: cogs/helpers/config.py:68
msgid "**Duck fact**: The feathers on a ducks back are waterproof."
msgstr "**鸭子知识**：鸭子背上的羽毛是防水的。"

#: cogs/helpers/config.py:68
msgid "**Duck fact**: Ducks have three eyelids!"
msgstr "**鸭子知识**：鸭子有三个眼皮！ "

#: cogs/helpers/config.py:68
msgid ""
"**Duck fact**: Depending on the species, a duck can live between 2 and 12 "
"years. Not the ducks on this game tho..."
msgstr "**鸭子知识**：取决于不同种类的鸭子，它们的寿命在2至12岁之间。 但游戏上的鸭子可活不了多久......"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "I am invisible, don't bother killing me"
msgstr "我是隐形的，别射我"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "Who is the little ████ here that killed my friend ?"
msgstr "是哪个██杀死了我的朋友？"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "You can't aim for good..."
msgstr "你不能好好的瞄准......"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "The duck left."
msgstr "鸭子走了。"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "The duck right."
msgstr "鸭子没走。"

#: cogs/helpers/config.py:69
msgid "STOP! It's not what you think!"
msgstr "停！这不是你所想象的！"

#: cogs/helpers/config.py:70
msgid "Killing me will cost you 1562 experience points."
msgstr "杀死我将使您失去1562点经验值。"

#: cogs/helpers/config.py:70
msgid ""
"I have a secret plan to kill all hunters but I'm already short on breath I "
"don't think I'll be able to explain it all to you before..."
msgstr "我有个杀死所有猎人的秘密计划，但我已经喘不过气了，所以我觉得我无法向你解释一切......"

#: cogs/helpers/config.py:70
msgid "[INSERT DUCK NOISE HERE]"
msgstr "[在此处插入鸭子的声音]"

#: cogs/helpers/config.py:71
msgid "It's rabbit season."
msgstr "现在是兔子的季节。"

#: cogs/helpers/config.py:71
msgid "Got a spare cape?"
msgstr "有备用的披肩吗？"

#: cogs/helpers/config.py:71
msgid "Which side of a duck has more feathers? The outside."
msgstr "鸭子的哪一边有更多的羽毛？ 外边。"

#: cogs/helpers/config.py:71
msgid "I steal money. I'm a robber ducky."
msgstr "我偷钱。我是个鸭子小偷。"

#: cogs/helpers/config.py:71
msgid "I'm a very special duck."
msgstr "我是一只很特殊的鸭子。"

#: cogs/helpers/config.py:71 cogs/helpers/config.py:72
msgid "**DuckHunt ProTip®**: use clovers to get more experience."
msgstr "**Duckhunt小贴士®**：使用三叶草获得更多经验。"

#: cogs/helpers/config.py:72
msgid "**DuckHunt ProTip®**: use sights to improve accuracy at lower levels."
msgstr "**Duckhunt小贴士®**：使用瞄准器来再低的等级是提高准确性。"

#: cogs/helpers/config.py:72
msgid "**DuckHunt ProTip®**: use grease to prevent weapon jams"
msgstr "**Duckhunt小贴士®**：使用润滑油来防止武器堵塞。"

#: cogs/helpers/config.py:72
msgid "*Slurp*"
msgstr "*啧啧*"

#: cogs/helpers/config.py:72
msgid "Hopefully you are all AFK..."
msgstr "希望你们都离线......"

#: cogs/helpers/config.py:72
msgid "**DuckHunt ProTip®**: use infrared detectors to prevent useless shots."
msgstr "**DuckHunt 小贴士®**： 使用红外探测器来防止没用的射击。"

#: cogs/helpers/config.py:73
msgid "I'm just doing my job..."
msgstr "我只是在干我该干的活..."

#: cogs/helpers/config.py:73
msgid ""
"Hey there, DuckHunt quality insurance duck here. How would you rate your "
"experience killing ducks so far ?"
msgstr "您好，我是DuckHunt保险鸭子。请问您现在杀鸭子的经验如何？"

#: cogs/helpers/config.py:73
msgid "YoU hAvE bEeN cOrRuPtEd."
msgstr "您已被贪污。"

#: cogs/helpers/config.py:77
msgid "The duck went away.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子离开了。·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:77
msgid "The duck went to another world.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子去了另一个世界。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:77
msgid "The duck didn't have time for this.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子没有时间了。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:78
msgid "The duck left.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子走了。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:78
msgid "The duck dissipated in space and time.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子在时空中消散了。·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:78
msgid "The duck left out of boredom.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子因很无聊而离开了。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:79
msgid "The duck doesn't want to be sniped.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子不想被射。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:79
msgid "The duck walked up to the lemonade stand.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子走到了柠檬水摊位。·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:79
msgid "The duck flew over a disproportionately small gap. ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子飞过一个不成比例的小空隙。  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:80
msgid "The duck chickened out.  ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "鸭子混出去了。 ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/config.py:83
msgid "a stuffed duck."
msgstr "一只毛绒鸭。"

#: cogs/helpers/config.py:83
msgid "a rubber ducky."
msgstr "一只橡皮鸭。"

#: cogs/helpers/config.py:83
msgid "a vibrating duck."
msgstr "一只震动的鸭子。"

#: cogs/helpers/config.py:83
msgid "a pile of feathers."
msgstr "一堆羽毛。"

#: cogs/helpers/config.py:83
msgid "a chewed chewing gum."
msgstr "被咀嚼的口香糖。"

#: cogs/helpers/config.py:84
msgid "a leaflet from CACAD (Coalition Against the Comitee Against Ducks)."
msgstr "一张来自CACAD的传单 (Coalition Against the Comitee Against Ducks)."

#: cogs/helpers/config.py:84
msgid "an old shoe."
msgstr "一个旧鞋。"

#: cogs/helpers/config.py:84
msgid "a spring thingy."
msgstr "一个弹簧。"

#: cogs/helpers/config.py:84
msgid "cow dung."
msgstr "牛粪。"

#: cogs/helpers/config.py:84
msgid "dog poop."
msgstr "狗屎。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "an expired hunting license."
msgstr "一张过期的狩猎许可证。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a cartridge."
msgstr "一个弹壳。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a cigarette butt."
msgstr "一个烟头。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a used condom."
msgstr "用过的避孕套。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a broken sight."
msgstr "一个损坏的瞄准镜。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a broken infrared detector."
msgstr "一个损坏的红外探测器。"

#: cogs/helpers/config.py:85
msgid "a bent silencer."
msgstr "一个弯曲的消音器。"

#: cogs/helpers/config.py:86
msgid "an empty box of AP ammo."
msgstr "一盒空的AP弹药盒子。"

#: cogs/helpers/config.py:86
msgid "an empty box of explosive ammo."
msgstr "一个空盒子的爆炸型子弹。"

#: cogs/helpers/config.py:86
msgid "a four-leaf clover with only 3 left."
msgstr "一根掉了一片叶子的四叶草。"

#: cogs/helpers/config.py:86
msgid "a broken decoy."
msgstr "损坏的诱饵"

#: cogs/helpers/config.py:86
msgid "a broken mirror."
msgstr "一面损坏的镜子"

#: cogs/helpers/config.py:87
msgid "a rusty mechanical duck."
msgstr "一只生锈的机械鸭。"

#: cogs/helpers/config.py:87
msgid "a pair of sunglasses without glasses."
msgstr "一副没有镜片的太阳镜。"

#: cogs/helpers/config.py:87
msgid "Donald's beret."
msgstr "唐老鸭的贝雷帽。"

#: cogs/helpers/config.py:87
msgid "a half-melted peppermint."
msgstr "一片半融化的薄荷。"

#: cogs/helpers/config.py:87
msgid "a box of Abraxo cleaner."
msgstr "一盒Abraxo清洁剂。"

#: cogs/helpers/config.py:88
msgid "a gun with banana peeled barrel."
msgstr "一把用香蕉皮做的的枪管的枪。"

#: cogs/helpers/config.py:88
msgid "an old hunting knife."
msgstr "一把旧的猎刀。"

#: cogs/helpers/config.py:88
msgid "an old video recording: http://tinyurl.com/zbejktu"
msgstr "一段旧的录像: http://tinyurl.com/zbejktu"

#: cogs/helpers/config.py:88
msgid "an old hunting photo: http://tinyurl.com/hmn4r88"
msgstr "一张旧的打猎照片: http://tinyurl.com/hmn4r88"

#: cogs/helpers/config.py:89
msgid "an old postcard: http://tinyurl.com/hbnkpzr"
msgstr "一张旧明信片: http://tinyurl.com/hbnkpzr"

#: cogs/helpers/config.py:89
msgid "a golden duck photo: http://tinyurl.com/hle8fjf"
msgstr "一张金色鸭子的照片: http://tinyurl.com/hle8fjf"

#: cogs/helpers/config.py:89
msgid "a hunter pin: http://tinyurl.com/hqy7fhq"
msgstr "一根猎人针: http://tinyurl.com/hqy7fhq"

#: cogs/helpers/config.py:89
msgid "bushes."
msgstr "丛林。"

#: cogs/helpers/config.py:90
msgid "https://www.youtube.com/watch?v=HP362ccZBmY"
msgstr "https://www.youtube.com/watch?v=HP362ccZBmY"

#: cogs/helpers/config.py:90
msgid "a fish."
msgstr "一条鱼。"

#: cogs/helpers/config.py:90
msgid "even more bushes."
msgstr "更多的丛林。"

#: cogs/helpers/config.py:90
msgid "Is your hand bigger than your face ?"
msgstr "你的手比脸大吗？"

#: cogs/helpers/config.py:203
msgid "Everything is calm"
msgstr "一切都平静"

#: cogs/helpers/config.py:203
msgid "Nothing is happening right now."
msgstr "现在什么都没有发生。"

#: cogs/helpers/config.py:204
msgid "Ducks are migrating"
msgstr "鸭子正在迁移。"

#: cogs/helpers/config.py:204
msgid "Prepare to see more ducks in the next hour."
msgstr "准备在下一个小时看到更多的鸭子。"

#: cogs/helpers/config.py:205
msgid "Foggy weather"
msgstr "大雾"

#: cogs/helpers/config.py:205
msgid ""
"It's harder to see killed ducks. You'll need a few more seconds to know if "
"you missed or not."
msgstr "现在很难看到被杀的鸭子。 您需要几秒钟的时间才能知道自己是否射偏了。"

#: cogs/helpers/config.py:206
msgid "Steroids in the lake"
msgstr "湖里有激素"

#: cogs/helpers/config.py:206
msgid ""
"A medical waste company dumped steroids in the lake. Ducks have mutated, and "
"you'll see a lot more super ducks. But, be careful, and don't drink that "
"water."
msgstr "一家医疗公司将激素倒入了湖中。 鸭子因此变异，您会看到更多的超级鸭子。 但是要小心，不要喝湖水。"

#: cogs/helpers/config.py:207
msgid "Safety class canceled"
msgstr "安全等级取消"

#: cogs/helpers/config.py:207
msgid "The safety class was canceled, beware not to shoot others hunters!"
msgstr "安全等级取消，请小心不要射击其他猎人！"

#: cogs/helpers/config.py:208
msgid "Connection problems"
msgstr "连接问题"

#: cogs/helpers/config.py:208
msgid ""
"Ducks cant find your computer due to connection problems, and there will be "
"less of them until it's repaired"
msgstr "鸭子由于连接问题而找不到您的电脑，在维修之前它们的数量会减少。"

#: cogs/helpers/config.py:209
msgid "A new florist in town"
msgstr "镇上有新花店"

#: cogs/helpers/config.py:209
msgid ""
"A florist opened in town, and you can now find better 4-leaf-clovers. Go "
"check them out!"
msgstr "小镇上开了一家花店，现在您可以找到更好的四叶草。快去看看吧！"

#: cogs/helpers/config.py:210
msgid "Mega-ducks"
msgstr "巨型鸭子"

#: cogs/helpers/config.py:210
msgid "Someone inflated a super duck, and now they are EVEN BIGGER!!"
msgstr "有人给一只超级鸭子充气，现在他们变得更大了！"

#: cogs/helpers/config.py:211
msgid "Windy weather"
msgstr "大风"

#: cogs/helpers/config.py:211
msgid "Bullets are deflected by some strong wind"
msgstr "子弹被强风偏斜"

#: cogs/helpers/config.py:218
msgid "public danger"
msgstr "公众的危险。"

#: cogs/helpers/config.py:219
msgid "tourist"
msgstr "游客"

#: cogs/helpers/config.py:220
msgid "noob"
msgstr "菜鸡"

#: cogs/helpers/config.py:221
msgid "trainee"
msgstr "实习生"

#: cogs/helpers/config.py:222
msgid "duck misser"
msgstr "爱打偏鸭子的人。"

#: cogs/helpers/config.py:223
msgid "member of the Comitee Against Ducks"
msgstr "反鸭委会的成员"

#: cogs/helpers/config.py:224
msgid "duck hater"
msgstr "鸭子痛恨者"

#: cogs/helpers/config.py:225
msgid "duck pest"
msgstr "鸭子害虫"

#: cogs/helpers/config.py:226
msgid "duck hassler"
msgstr "鸭子骚扰者"

#: cogs/helpers/config.py:227
msgid "duck plucker"
msgstr "摘羽毛机"

#: cogs/helpers/config.py:228
msgid "hunter"
msgstr "猎人"

#: cogs/helpers/config.py:229
msgid "duck inside out turner"
msgstr "鸭子翻面机"

#: cogs/helpers/config.py:230
msgid "duck clobber"
msgstr "鸭子猛打机"

#: cogs/helpers/config.py:231
msgid "duck chewer"
msgstr "鸭子咀嚼器"

#: cogs/helpers/config.py:232
msgid "duck eater"
msgstr "鸭食者"

#: cogs/helpers/config.py:233
msgid "duck flattener"
msgstr "鸭子扁机"

#: cogs/helpers/config.py:234
msgid "duck disassembler"
msgstr "鸭子拆装机"

#: cogs/helpers/config.py:235
msgid "duck demolisher"
msgstr "鸭子拆毁者"

#: cogs/helpers/config.py:236
msgid "duck killer"
msgstr "鸭子杀手"

#: cogs/helpers/config.py:237
msgid "duck skinner"
msgstr "鸭皮匠"

#: cogs/helpers/config.py:238
msgid "duck predator"
msgstr "鸭子天敌"

#: cogs/helpers/config.py:239
msgid "duck chopper"
msgstr "鸭子切碎机"

#: cogs/helpers/config.py:240
msgid "duck decorticator"
msgstr "鸭子脱皮机"

#: cogs/helpers/config.py:241
msgid "duck fragger"
msgstr "鸭子手榴弹"

#: cogs/helpers/config.py:242
msgid "duck shatterer"
msgstr "鸭子碎裂器"

#: cogs/helpers/config.py:243
msgid "duck smasher"
msgstr "鸭子粉碎机"

#: cogs/helpers/config.py:244
msgid "duck breaker"
msgstr "鸭子损坏器"

#: cogs/helpers/config.py:245
msgid "duck wrecker"
msgstr "鸭子毁灭器"

#: cogs/helpers/config.py:246
msgid "duck impaler"
msgstr "鸭子刺穿者"

#: cogs/helpers/config.py:247
msgid "duck eviscerator"
msgstr "鸭子内脏器"

#: cogs/helpers/config.py:248
msgid "ducks terror"
msgstr "鸭子的恐惧"

#: cogs/helpers/config.py:249
msgid "duck exploder"
msgstr "鸭子炸药"

#: cogs/helpers/config.py:250
msgid "duck destructor"
msgstr "鸭子毁灭者"

#: cogs/helpers/config.py:251
msgid "duck blaster"
msgstr "鸭子起爆器"

#: cogs/helpers/config.py:252
msgid "duck pulverizer"
msgstr "鸭子磨粉机"

#: cogs/helpers/config.py:253
msgid "duck disintegrator"
msgstr "鸭子解体机"

#: cogs/helpers/config.py:254
msgid "duck atomizer"
msgstr "鸭子雾化器"

#: cogs/helpers/config.py:255
msgid "duck annihilator"
msgstr "鸭歼灭者"

#: cogs/helpers/config.py:256
msgid "serial duck killer"
msgstr "鸭子连环杀手"

#: cogs/helpers/config.py:257
msgid "duck genocider"
msgstr "鸭子屠杀者"

#: cogs/helpers/config.py:258
msgid "old noob"
msgstr "老菜鸟"

#: cogs/helpers/config.py:259
msgid "duck toaster"
msgstr "烤鸭机"

#: cogs/helpers/config.py:260
msgid "unemployed due to extinction of the duck species"
msgstr "因鸭种的灭绝而失业"

#: cogs/helpers/data_store.py:182 cogs/helpers/database.py:269
msgid "Level of {player} on #{channel}"
msgstr "{player} 在 #{channel} 上的等级"

#: cogs/helpers/data_store.py:185 cogs/helpers/database.py:272
msgid "You leveled down!"
msgstr "您降级了！"

#: cogs/helpers/data_store.py:188 cogs/helpers/database.py:275
msgid "You leveled up!"
msgstr "您升级了！"

#: cogs/helpers/data_store.py:196 cogs/helpers/database.py:283
msgid "Current level"
msgstr "当前等级"

#: cogs/helpers/data_store.py:196 cogs/helpers/data_store.py:197
#: cogs/helpers/database.py:283 cogs/helpers/database.py:284
msgid "nom"
msgstr "nom"

#: cogs/helpers/data_store.py:197 cogs/helpers/database.py:284
msgid "Previous level"
msgstr "上一级"

#: cogs/helpers/data_store.py:198 cogs/helpers/database.py:285
msgid "Shots accuracy"
msgstr "准确性"

#: cogs/helpers/data_store.py:199 cogs/helpers/database.py:286
msgid "Weapon reliability"
msgstr "武器可靠性"

#: cogs/helpers/data_store.py:200 cogs/helpers/database.py:287
msgid "Exp points"
msgstr "经验值"

#: cogs/helpers/data_store.py:206 cogs/helpers/database.py:293
msgid ""
":warning: There was an error while sending the embed, please check if the "
"bot has the `embed_links` permission and try again!"
msgstr ":warning: 发送嵌入文件时出错，请检查我是否有`嵌入文件`的权限，然后重试！"

#: cogs/helpers/ducks.py:36
msgid "Nothing"
msgstr "没有什么"

#: cogs/helpers/ducks.py:40
msgid "a lot of bushes."
msgstr "很多草丛"

#: cogs/helpers/ducks.py:43
msgid "a duck pin."
msgstr "鸭子针"

#: cogs/helpers/ducks.py:47
msgid "a bullet"
msgstr "一颗子弹"

#: cogs/helpers/ducks.py:59
msgid "a full magazine"
msgstr "一梭子装满的弹夹"

#: cogs/helpers/ducks.py:71
msgid "a box of explosive ammo"
msgstr "一盒爆炸性子弹"

#: cogs/helpers/ducks.py:84
msgid "an almost empty box of explosive ammo"
msgstr "一盒几乎是空的爆炸性子弹"

#: cogs/helpers/ducks.py:98
msgid "some duck-grease"
msgstr "一些润滑油"

#: cogs/helpers/ducks.py:107
msgid "a full-featured silencer"
msgstr "一个功能齐全的消音器"

#: cogs/helpers/ducks.py:116
msgid "a fully functional infrared detector"
msgstr "一个功能齐全的红外探测器"

#: cogs/helpers/ducks.py:233
msgid ""
"**FLAPP**\tFrightened by so much noise, the duck fled! CONGRATS! [missed: -1 "
"xp]"
msgstr "**FLAPP** 鸭因被这么大的声音吓到而逃跑了！ 恭喜！ [错过: -1 xp]"

#: cogs/helpers/ducks.py:244
msgid "BPAM"
msgstr "BPAM"

#: cogs/helpers/ducks.py:248
msgid "BAAM"
msgstr "BAAM"

#: cogs/helpers/ducks.py:252
msgid "BOUM"
msgstr "BOUM"

#: cogs/helpers/ducks.py:252
msgid "SPROTCH"
msgstr "SPROTCH"

#: cogs/helpers/ducks.py:304 cogs/helpers/ducks.py:307
msgid "Searching the bushes around the duck, you found..."
msgstr "搜索鸭子周围的草丛，您发现了..."

#: cogs/helpers/ducks.py:307
msgid "that you unfortunately couldn't take, because your backpack is full."
msgstr "可是您无法携带，因为您的背包已满。"

#: cogs/helpers/ducks.py:342
msgid ""
"That was close, you almost killed the duck, but the other hunter got it "
"first! [missed: -1 xp]"
msgstr "您差点杀了那只鸭子，但另一个猎人先把它杀了！ [错过：-1 xp]"

#: cogs/helpers/ducks.py:376
msgid "<:Wizzz:365870248554921985> Wizzz huggy ducky!"
msgstr "<:Wizzz:365870248554921985> 拥抱鸭子！"

#: cogs/helpers/ducks.py:381
msgid ""
":heart: You try to hug the duck, but it knows you killed its brother, so it "
"fled from you and flew back into the pond![-2 exp]"
msgstr ":heart: 您尝试拥抱鸭子，但它知道您杀死了它的兄弟，所以它从您身上逃离并飞回了池塘！[-2 exp]"

#: cogs/helpers/ducks.py:383
msgid ""
":heart: You try to hug the duck, but it feels someting wrong about you, so "
"it fled from you and flew back into the pond![-2 exp]"
msgstr ":heart: 您尝试拥抱鸭子，但是它感觉您有些不对劲，所以它从你身上逃离并飞回了池塘！[-2 exp]"

#: cogs/helpers/ducks.py:385
msgid ""
":heart: You try to hug the duck, but it saw the weapon you hid behind your "
"back, so it fled from you and flew back into the pond! [-2 exp]"
msgstr ":heart: 您试图拥抱鸭子，但是它看到了您藏在背后的武器，所以它从您身上逃离并飞回了池塘！ [-2 exp]"

#: cogs/helpers/ducks.py:394
msgid ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}**\tYou killed the duck in {time} "
"seconds, you are now at a grand total of {total} ducks (of which "
"{supercanards} were super-ducks) killed on {channel}.     \\_X<   *COUAC*   "
"{exp}"
msgstr ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}** "
"您在{time}秒内杀死了鸭子，现在您在{channel}里总共杀死了{total}只鸭子（其中有{supercanards}是超级鸭子）。"

#: cogs/helpers/ducks.py:402
msgid ""
":gun: The duck survived, try again! *SUPER DUCK DETECTED* [life: -{vie} "
"({current_life} / {max_life})]"
msgstr ""
":gun: 鸭子幸存了下来，再试一次！ *已探测到超级鸭子* [life: -{vie} ({current_life} / {max_life})]"

#: cogs/helpers/ducks.py:404
msgid ""
":gun: The duck survived, try again! *SUPER DUCK DETECTED* [life: -{vie}]"
msgstr ":gun: 鸭子幸存了下来，再试一次！ *已探测到超级鸭子*  [life: -{vie}]"

#: cogs/helpers/ducks.py:600
msgid ""
"You have been tricked by {user_mention} to kill a mechanical duck. It "
"obviously won't work, and you lost 1 exp for this missed shot"
msgstr "{user_mention} 骗了你杀死了一只机械鸭子。 这明显的不会有作用，您因此为射偏了鸭子而损失了1点经验值。"

#: cogs/helpers/ducks.py:650
msgid "The baby duck left to take a little nap somewhere ·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"
msgstr "小鸭去找地方睡觉了。·°'\\`'°-.,¸¸.·°'\\`"

#: cogs/helpers/ducks.py:670
msgid ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}**\tYou killed the baby duck in {time} "
"seconds, and you shouldn't have done this! You'll lose some exp, because you "
"shouldn't kill babies\\_X<   *COUAC*   {exp}"
msgstr ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}** 您在{time}秒内杀死了小鸭子，但您不应该这样做！ "
"您会损失一些经验，因为您不应该杀死小鸭 "

#: cogs/helpers/ducks.py:686
msgid ""
"<:cmd_Hug_01:442695336348221451> **SMACK**\tYou hugged the baby duck, and "
"now it is really happy! [3 exp]\n"
"The baby duck left, feeling loved"
msgstr ""
"<:cmd_Hug_01:442695336348221451> **SMACK**  您擁抱了小鴨子，現在真的很開心！ [3 exp]\n"
"小鴨子走了，感覺很愛"

#: cogs/helpers/ducks.py:710
msgid "**I AM...** Your mother"
msgstr "**我是......** 你妈"

#: cogs/helpers/ducks.py:718
msgid ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}**\t You killed me in {time} seconds, but "
"you won't kill my children! \\_X<   *COUAC*   {exp}"
msgstr ""
":skull_crossbones: **{onomatopoeia}** 您在{time}秒之内杀死了我，但您不会杀死我的孩子们的！ \\ _X <* "
"COUAC * {exp}"
